利物浦今年拎到英超，應該要多謝一個人—古天奴

國唔國？

英超係多謝馬列斯 歐聯多謝阿古路

水魚價賣古天奴袋左百幾M,
然後買個最貴既龍同最貴既中堅,
人地話佢金錢足球就拎古天奴筆錢做擋箭牌
所以其實唔只要多謝古天奴, 仲要多謝巴塞

巴狗唔啱用被逼一定要用左2億去買人
直接幫利狗整個陣容完全體出黎

笑到放監咁開心

利物浦拎英超起碼要分1/4隻盃比巴塞啦 古天奴再分1/4隻盃

歐聯4強 牙SO會OWN GOAL